[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1012)

WIN WIN

慢

請你一定要派我

bee 2-1

Bee....

山口組準備又cup

好撚廢 一粒都冇

696 半0全3

完場

大波 多謝

山口1:2

追多粒啦不如

有運

完了

完左 算，輸半當贏

屌 咁都比番半格出黎 BEE真係仆你個街

本身放棄都有返一半收，都好彩

大波了
過關 8.5b cashed

me

👏👏👍

成功丸0-0 9c ft

吸引力法則

屌 6點後見

頭2場都贏半格ONLY

9.5s 10.5s 11.5s

8.5b 9.5s

成功丸班撚樣係咪唔識射波嫁

水戶起腳未

唔好睇咁多tvb btw陳豪個look好正

有羊就好

我了

Lm

bee你條撚樣咁樣都收唔到全格

有米到

好好啦

心靈投注 山葉半客

696入未

派

柏雷
廣島
SKA

買唔切東京細波

唔派錢買唔到

買左696大波 應該點做

補細波
我射左大注落細波
半0全0

成功8定9 ？

696 唔入比人入啦
神船 唔入比人入啦

9

仲唔撚派錢馬會

天鵝半和穩

696

696大波未

成功丸果場派未呀

不了
下盤穩和

札cashed

半客

不了 細波比我追下數啦

求水戶追和

696唔係贏唔到丫

痴撚線馬會派錢真係慢撚左好多
有即場15分鐘都派唔到

重心！ 696換9號仔入場就追得FG

696已死

馬會仲show緊成功丸果場90+分鐘做乜鳩

三箭！

角球問題？

做咩唔派

應該重睇幾多角

人妻 水戶 山葉

696又話作客好勁

全細波

日職角大呀

水戶起腳啦屌你老母

球探壞左？無叫聲既

696踢緊咩

和波 不如輸埋佢啦 仲話係一哥

696入未呀屌你

馬會又想點

又一假波

派彩未呀山神

日職全00 正丫

696肯換走d副選未

即場波半粒鐘都派唔到
狗會班人訓撚醒未

換鈴木未

三箭成班不射

好波 696細波 下盤

今日D日職唔識入波

入球細穩

三箭
柏雷
磐田

水戶追和抽一位巴打玩69

入啦696 屌你

派左了 山神

支持

lm

696 入波啦又踢假

三箭jump

水戶70' 0射屌你老母
唔想踢咪撚落場啦

以為佢主場好堅

6966666

Ska

0-0之日

水戶 踢左70分鐘仲係0射

水戶

80分鐘 all in 696FG

696
好彩冇買盤姐
細波穩到

角大日,E能ASY到..

69666666666

有無重心

入喇696屌你

拿拿聲啦

有預感今日波PO起碼廿個跳樓

都唔知有無咁多個人

依句真

補多3000 no goal先

OK
幫你GEL

人妻goal

鳥栖沙岩 1-0 鹿島鹿角

爆

中了

抵撚死啦696

輸鳩埋

屌你

贏半格

差水戶

痴撚線

今次696玩高難度D, 80分鐘失波再反CUP

吹波？

廣島咩環境

0.5/1

696 cup唔cup到

屌 入696 fg 唔夠2秒就輸

又五千

個細波都係打個和

柏

水戶黎個絕殺追和

差696都斷鳩我過關 辣殺

豬淨個m記餐錢 想推上200

反cup 唔會細波

入200

山葉入波未

gchi

我命令水戶爛葵請立即追和，不準怠慢，否則全隊比狗屌

屌你老母696 真係好西日本波

好彩呢排慣左平注,696輸個注都係前2場個半格

神船1-0

俾人屌打

神奇追和

係咪挑戰日職全半和

三箭no goal

80分鐘都可以反CUP到,我幫全隊696含撚呀 垃圾想含都難

696cup

半日先羊25蚊就收埋啦

水戶出絕招

696...

山葉 上半唔入輸埋佢thx

不了

千葉仲未入球

ptgf 有興趣？

MF換DF, 696根本唔想追 含撚都慳返

696放棄

真係弱智黎

D強隊做咩

水戶上牙

又差1關

3箭快啦

無希望了，人生絕望了

輸埋

3點3場0:0

諗起上場禁屌比人絕殺

屁馬

水戶4分鐘夠追和

日職5場半0-0

三賤-3c

不死鳥2:0

千葉

不死雞2-0

三箭
柏雷
磐田
加油努力

廢鐵2-2 ？

水戶呀

又要重新出發,你老闆696

場場都補咁耐

暫時得神船正常

栢雪半2全10啦

除左3箭 其他點估到半和

水戶dllm

得山口大波

1630,3.5s 1.11

神船
盤田
柏雷

求山葉贏波

3箭入未呀

天鵝一場fake 3次

頭先係街見到有個阿叔睇緊呢個post

細注左俄超上盤,無乜信心

做乜偷睇我

佢好似俾車撞撚死左

Hi 叔叔

唔比出街賭波呀

俄超半和收錢買日假

嚇死咩

三葥入一粒好無

頭先係街睇波post見到有個肥仔偷望我

係邊條街。

栢雷角大啦

俄假上盤

原來個阿叔係你

細佬行年22

22就未老先衰

說穿了

12m

邊隊？

羅斯托夫[-0.5/-1]

3

俄超都敢玩
勇士

敢呀

俄超d半和真係好低水

3箭goak

FAKE撚完未啊

FAKE

射過

半7全14叫爆區

買左no goal

日假傳說

箭糕

12M都FAKE

今日好似經有9場半和

廿塊可唔可以買到盤？
新手乜都唔識

豬左啦 仲lm

柏雷入未

3箭今次真goal?

細波穩如狗

2比0ok？

記得5蚊可以？

Ok

7c了 半2全10

三賤個12m係第一次未射隊友已經沖左入去 要重射

第二次射 一樣動作 一樣嘅位都入

好 2比0啦咁

俄超日乙日職都係同LEVEL

睇黎信錯柏雷

5串6斷696真係想死

唔好搞我啦

櫃台姐姐話5蚊可以揸佢對波一下
叫我唔好買

係假波方面

即場派彩搞咁耐

顏射風林

我成日揸

柏雷快入

比多5角

柏雷開到3:0派3個300

屎水
廣島三箭 [-0.5/-1]
羅斯托夫 [-0.5/-1]
大阪櫻花 [0/+0.5]
橫濱水手 [0/+0.5]
基達菲 [0/+0.5]
柏林聯 [0/-0.5]
紐倫堡 [-0.5/-1][/quote]

無撚有錯

留

東京比角啦

走數狗鞭屍名單：

港大BBA0(#84212)

岡12m

讓球 星期六 13 卡巴羅斯克 (主) 對 羅斯托夫 (客)
客 [-0.5/-1] @ 2.02

LETS GOAL

柏雷入未呀

8c了

3賤比心goal

廣島踢少個咩？

三箭

半一again

fake左3次

3箭唔贏 推正花去做雞

改叫三賤

三箭
柏雷
磐田
生性啦

1:1

Ska gogogo

時代唔同70-80歲都識DL Av手機睇

cd rom

上盤得神船正氣？

舊城1:1

柏雷踢撚乜9 ？

俄假 半和 客個陣好似伏伏地 半場再諗

垃圾柏雷 波都唔識入

發覺今季狗會開少咗好多平半盤

曹蛇有冇水

卡巴羅斯克9c-9 刷啊

20分鐘奇蹟5角
角球cba

睇緊松鼠

比角喇

比角啦

gchi 待派

柏雷比多2角我啦

卡巴羅斯克9c-8 刷啊

8 more

山葉同柏雷 仲係0-0

柏雷去死啦仆街

比多2角啦柏雷

LM

柏雷=千葉 都係死仆街

求下三賤贏

柏雷
入一球比我走盤好嗎

柏雷
廣島
入波啦仆街

三箭刷多2c

3箭

柏雷盤都走唔到

2c

柏雷
三箭絕殺please

Yes走盤就夠
如果盤都走唔到 就輸撚左佢啦屌

兩邊靠12m先咁樣 廢到

仲話第三 入波啦仆街

條條過關都係斷一場
696
柏

9c

求三箭柏雷絕殺

2角啦柏雷

9c了

三箭應該有一球

比多1角啦

今日架仔咩事 天氣有問題？

卡巴羅斯克9c-7 刷啊

斷3箭

兩場日職刷角

比支那落降

求絕殺

我

比多1角啦柏雷

SKA

1-0

垃圾柏雷,學人讓1球

SKA goal

柏雷0-1

比人入埋,心都濕晒

羅斯劇本

又主場無敵
半主有成6倍

俄超下盤fatfat

食屎啦屌 1角都無

3串1全對家

全對家

SKA繼續

Same road

燈到仆街

3箭比多2角啦仆街

去call g la

屌 好既唔靈 醜既靈

可以戒賭了

半一上盤詛咒 真係好靈

到買下盤就被炒到飛起

11角比多個

柏雷10c

卡巴羅斯克9c-6 刷啊

今晚買下盤

三箭11c goal

12

下次見到半一盤要避

12角成功止血

日假今日角大日

恰陣睇六點

原來係你

SKA好彩

柏雷半2全10

屌你老母3箭

4c -5

12.5s嚇撚死

角大黨永恆不滅

記得派我 差5c

羅斯托夫要佢反cup,我不如度下場好過

今日買得少,反而係咁開

羅斯半場追和

卡巴羅斯克9c-5 刷啊

屌封乜撚買唔到角大

角大黨永恆不滅[/quote]
記得派我 差5c[/quote]
👌

記得派我 差5c[/quote]
👌[/quote]
做咩唔開tg

刷角呀

👌[/quote]
做咩唔開tg [/quote]
壞咗

做咩唔開tg [/quote]
壞咗[/quote]

以為你有咩事

冇眼睇 打fifa好過

刷角啦

壞咗[/quote]

以為你有咩事[/quote]
確實有事 撞車 訓咗半個月醫院

想買主ng 是否傻了。

5角

卡巴羅斯克9c-4 刷啊

以為你有咩事[/quote]
確實有事 撞車 訓咗半個月醫院 [/quote]
好返未

刷多4c

假波日

今日買盤應該輸到眼坦坦

山神🥊
bee🥊
696🏇🏻
不死鳥🥊
神船🥊
東京
水手
松鼠

琴晚大波到 今日縮曬水

卡巴羅斯克9c-3 刷啊

10.5有冇同路

3 more c

球探 要㩒入去先睇到6c

唔好睇球探了 我報角

6c 3more

SKA 1-1

有冇臭腳same road

200推上2400了

又半和

無記錯
半大4倍

GOALLLLLLLLLLL

ht了 一陣再屌角

想開個tg group only 比我派過既人入

4倍咁就

八婆

有無特別通道入

一陣先諗

我推埋依2400 就訓覺
訓陣再睇

4倍半大都開埋
有冇人敢買

半和cashed

應該大家都買左1.83半和

狗會又羊

今晚又有基爾獸

我岩post 左出來

6:00清水心跳

邊度有

上面
其實完場post 飛會唔會比人屌

有水想知再講

Want g

前鋒上盤same road?

派我就唔會

2400 6點波 Win 左開group

訓先

諗緊要唔要臭腳

打橫的賓州

唔要

前鋒斬閪花

前鋒轉埋半一

博半一就要了,我唔信又豬盤

跟少少

飛腳我要埋 訓醒落街入錢

7角

7c 2more

今日狗會啲角盤真係鬆手好多
好多8.5b可以買

8c 1c more

8c -3

熊仔燈水
哈仔2.5b
瑞假 AFC 2.5b
梅斯干2.5b
蘭斯半主
葉士域治2.5b

主公

卡巴羅斯克9c-1 刷啊

刷多角

10c will be gel

刷多下

請問普蛇去左邊

俄

-3c

和左就軟晒手腳,客隊食屎狗

刷角啦2隊

主係主場好勁

刷埋佢收工啦

ska goalll

飛船有無人上

Ska fake?

屌你落底啦

冇fake

Goallllll

好彩見到羅斯個閪陣冇買

大鳩蟲屎

j1追角大

應該2-2完場

又係一招引人買客，好撚野

水系 水手 清水
18:00角大

川崎前鋒10c-10 刷啊

柿谷 杉本黃牌

輸波先肯刷,賤種隊

比馬 快到

仲差幾多c

屁馬GOALLLLLLLL

屁馬1:0

屁馬nice

無人要飛腳？

臭腳

2個

清水 前鋒big c

羅斯托夫刷角

-9c

成個下晝半一盤全部派膠，睇埋前峰西花點了

六點波立即刷角

川崎前鋒10c-9 刷啊

角細？

刷刷刷

刷角會贏

yup

金仔反完一次底就

-8c

前鋒，雞達菲，熱刺

川崎前鋒10c-8 刷啊

會唔會太勇

點睇隔離3k 4串1 半細

除臭腳無買，同路

👉👈👍🤜✋️🤙🤞🙏角球機關俠

我少你一個笑哈哈

幫佢gel

日假冇野冇可能

加泰

想佢中

要乞了

俄超刷角

清水幾角

俄佬冰封

俄佬10.5 細 gel 得？

角大已死

唔係你死就係我亡 比多2角

加泰
仲有作客加成嘅熱狗

買咗西花
等睇半一全對家

羅斯絕殺反cup

睇黎都係我死,針

俄佬冰撚住呀

10c

10C -1

請繼續GEL 俾多C

決戰中位數

俄
前鋒
屁馬
基爾獸
加泰
熱狗

主班仆街仲想玩角球旗

3分鐘比多C

正路

拿拿林完場

前鋒開大

六點無角

前鋒goallll

3c -7

針

前鋒

前鋒goal

俄佬輸左盤但贏角球屌

Goal

前峰半大

松屎以99比1控球率完美禁屌西跳，個波長期係西跳門柱門楣，松屎cashed!!!

Yes

俄假10c 頂到

前峰唔入比人入

前鋒
屁馬
基爾獸
加泰
熱狗

今晚射精宮反底

屌你個奶無角

冇咩可能

btw超重心熱狗對家

清水加油

輸波贏盤

川崎前鋒10c-7 刷啊

已買+2 低水大熱水晶

熱狗對家就似樣
坐定半格

最城都炒佢5粒 我曼會炒唔到？

屌你老母以後第一次買泡菜波確認個賽果確成世
咁撚驚以後咪撚開啦

今時今日仲有人買泡菜

熱14.5b個賠率好吸引

鏝高獌幾班波囉

櫻花

戶口有閒錢先會買

清水心跳 刷角

馬2-0

屁2:0

清水又唔刷

六點唔撚識刷

基達菲有有同路

Diu又呃人角大

心跳 水手 求
贏到派200

臭腳半1？我屌你老母呀？
唔撚識踢球？

西花fake goal

迫害角大

平半喎

西花究竟有冇反底嘅一日

送多場托斯諾比大家

前鋒 大阪刷角

唔刷角冇喇

頭蛇

川崎前鋒10c-6 刷啊

4c -6

前鋒比多2球

5c -5

2-0

鋼巴真係好野 得兩角

前鋒比多球

3000😂🤣😂🤣😂🤣

boom

前鋒正氣到

今晚睇波唔會得閒上黎

睇邊場

最後2場半一就正氣

我就買晒對家

屎水
廣島三箭 [-0.5/-1]
羅斯托夫 [-0.5/-1]
大阪櫻花 [0/+0.5]
橫濱水手 [0/+0.5]
基達菲 [0/+0.5]
柏林聯 [0/-0.5]
紐倫堡 [-0.5/-1]

後面啲水睇路

屎屎

試下跟你西甲對家先

18場
拉科vs 基達菲

個人應為
2.5球大

千其唔好跟
試試會唔會開口中

川崎前鋒10c-5 刷啊
基爾10c-10 刷啊
奧厄10c-10
紐撚堡2.5b-3

飛馬 Goall

bee
成功丸
696
賊船
盤田
柏雷
羅斯半和
羅斯10.5s
前鋒
屁馬
加泰
基爾獸
杜斯奴
熱狗

多左咁多

仲有
熱刺 [

4場

2.5b了

仲有
熱狗 [-1/-1.5]
慕遜加柏 [-0.5/-1]
多蒙特 [-1]
阿馬卡 [+0.5/+1]
曼聯 [-2]
李斯特城 [0]

六點角大 水系
奧厄

川崎前鋒10c-4 刷啊
基爾10c-10 刷啊
奧厄10c-9
紐撚堡2.5b-3

臭

垃圾腳

終於有注係fg

英超場場都睇

日假真係唔撚使睇盤
睇名買就得 dllm

3-0

買完8.5b先發覺下體會好似唔刷角

清水心跳追和反cup叫爆區

大阪 前鋒刷角

心跳贏到出多場

心跳唔係0:0緊咩

熱狗對家$500

3:0仲擦?

3:0

叫定

前鋒同屁好正氣

肯定輸波先
垃圾心跳叫爆區

護級+主場之利，諗唔到松鼠會輸的可能

比馬前鋒串左臭腳

西花刷下c啦

臭腳降班啦

西花喺度到臭腳降

大板個2條垃圾

大阪雙西

4-0

4:0

松鼠

熱狗 角大

西花

差好多角

角球啦西甲

垃圾臭腳
買親都西

前鋒超勁

😂😂on9
kane國際賽前一定大爆發
仲要作客

無錯 熱狗剩係識作客

川崎前鋒10c-4 刷啊

松鼠0:0

山神🥊
bee🥊
696🏇🏻
不死鳥🥊
神船🥊
三賤🥊
東京🏇🏻
水手🥊
松鼠

全日得佢同屁馬正氣 好多巴打針左喇

臭腳唔追和斷腳啦

原來熱狗1930無錢買

球探app係咪壞壞地
個比賽進程有時會有紅線代表進攻
但依家係空白一片

kane首發入波1.6
超值

千萬唔好追下一隊

唔好信

我就死唔信邪三場日職爆角

基爾獸GOALLLLLLL

主隊第四球唔派彩既？

30分鐘4角

就快比人大炒了。

花-3
腳-5

基爾

正氣基爾

拉科禁住基達菲黎屌

3場德乙3.5B+熱刺客其他派5個500

出左糧
又係好漢

得佢一場唔撚刷

花-2
腳-5

臭腳反cap

心跳求你追和

神父
等10min左右

奇蹟刷角
飛腳-4c
前鋒-3c

腳花角呀

應該大家都cashed左 冇睇了

心跳 前鋒幾角

ccccccccccccccccc

熱狗 無限角

報角球好過

屁馬4-1

熱狗15角完埸同一位巴打玩狗仔式

腳-4
花-2

14c完好了

大板櫻花快刷角

1c

睇黎斷垃圾腳唔撚刷角

CLS臭腳d把握廢到...

好，希望今次同你玩到

熱角繼續刷角

川崎前鋒10c-1 刷啊

臭腳屌無老母刷下角啦

基達角細穩了

熱 3分鐘2角,90分鐘=?

哈利

60?

2

有無人用到樂視個APP

熱2.5b

花-1
腳-4

西花比多C

前鋒-1c

熱角！

心跳啲角爆到

爆角比人入是常識吧。

松鼠幾時入波

快牙快牙

飛腳-3c
前鋒-2c

我我我

角呀熱

臭腳求你CUP埋

刷角先

Gogogo

3c

熱1-0

熱goal

心跳

老公報好啲

拉科fake完對家

臭腳cap
心跳

熱刺456開始

派me ok?

熱

kane fit撚到

水手頂撚實呀屌你老母

咁快入波 會唔會唔刷角

俾多角我啦

大宮1:0 tg派99%料

花-1
腳-3

臭腳
心跳

刷多角啦

沖呀

屌落底啦

基爾獸再進化

花-1
腳-3
屌你老母呀

半大cashed

熱2-0

熱狗勁到

熱2:0

熱狗客其他

準備456

9月客場勁到

屌
垃圾心跳

熱刺癲到

比人入未呀

花腳角大跳落大峽谷

5-1 你刷多下先好完

刷啦屌

5-1

易到咁 2-0

我要你刷 唔係入啊仆街

西花冠軍

角呀

水手

咁快0-2 角大已死

1-2水手

臭腳真係ON9

刷多下呀

妖！同我立即入球

心跳
90分鐘先咁

kane

紫貝買客盤？

斷腳-3c 六點角大

10c 前鋒

對家個龍做乜撚
假腳FAKE埋自己

係
追和反cup叫爆區

10c gaoll

夠了

平手盤嘛

10c左了

係 追和啦屌

好感動

0:0啵

基爾10c-7 刷啊

前峰開個7+黎

做咩 無上十零日 做咩變左咁

入呀刷

叫定先
99%
比人絕殺

入入入入入